依加仲有無可能apply到intern

我朋友係外國讀書 佢要6月底先翻來香港 咁佢想搵份intern 有無巴打或絲打知道仲有咩公司依加仲會請intern架？🙏🙏🙏

又係伸手黨自己求其上google hk summer intern都大把啦

有 下年啦

咩major先

LinkedIn大把人揾你做啦